說好的普選人大呢? (香港需要三普選)

大家成日提雙普選，我記得早幾年有巴絲都提過香港仲有另一種選舉，就係港區人大選舉。
呢個時候又話要同內地宣傳，爭取D野，和理非係咪應該除左港區人大普選之外，都宣傳俾同胞內地人大都要落實普選呢？

事實港區人大都係選舉產生，應該讓港人進一步融入國家，實現普選！

記住：拆屋效應！！！五大訴求既雙普選要變三普選！！！

大陸人既野唔關我事

good idea

都話拆屋效應LO，呢個就係個屋頂呀屌

港區人大係一國兩制下，香港人選舉產生出來既立法機關代表
佢地都無讀中國式大陸法法律，咪又係投票立中國既法
而且要破港獨既個標籤，又要做到拆屋效應，普選人大係一個好好既口號
香港幫內地同胞都維權架

咁不如講埋普選國家主席

呢個人大真係香港人選出來既，只係一直冷處理少人提。呢個時候係咪用佢來搞拆屋理論，加快要政府執行訴求，就係符合目標既概念

推下先

要求普選人大都好，等大陸少數心水清嘅人支持個成個運動

大陸人一出聲就話要佢哋普選人大，突顯制度不公

低成本火燒佢哋後爛

就係要燒大場火

推

推~~~